[仲差2萬呀頂你] Solomon Yue強力推薦 白宮聯署 刻不容緩!

[仲差2萬呀頂你] Solomon Yue強力推薦 白宮聯署 刻不容緩!

中共成功利用武漢肺炎讓中國感染世界, 以不實數據欺騙世界, 做法等同殺人, 各國必須合力清算追究: "要求唐納德·特朗普總統追究中國政府在處理冠狀病毒疫情上的責任"

有手足整咗個聯署機，有曬所有聯署，仲有中文翻譯！

pish

Push

推

push

無郁過

WTF 冇人理 自推一下

721 831 101

已簽

你地班仆街港豬去左邊, 差2萬人都簽唔到, 係咪掛住係IG玩Bingo? 簽個名有幾難呀屌

New York 州長發文多謝中國支持喎。

推呀！

唔好再做deadline fighters 啦！

DLLM！幫手推到上熱門！

爭九千幾咋，仆街

大家休息完未！？

Push！

快簽呀！求下大家！

現在 90887

我要今日內100000

大家幫幫手！

done

Thx

其他人呢？

要人呀

90958

「不是有希望才堅持，是堅持了才有希望」

唔好成日執著於「成日簽呢啲嘢其實有冇用」

將來嘅嘢冇人會知

做咗都稍微有啲希望

停曬手乜都唔做就乜柒都無

90976

91038

唔好俾佢停

爭八千九百幾人咋

要人！！！

91178

岀手啦

91533

唔夠人

signed
91572

幫手推推

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

簽完 推

推!!!!!

推！

差少少

啲人去曬邊呀？？

爭二仟八百幾人

重差3千

晨早簽左叫埋人簽
幫你推

Signed and push

推推推！！！！！